---
number: 152
identifier: 151.-como-grabo-el-podcast
title: Cómo grabo el podcast
subject:
- Photopea
- Audacity
- Gitlab
- Archive.org
- Twitter
- Youtube
- Papá Friki
downloads: 2395
filename: 151.ComoGraboElPodcast.mp3
datetime: 2020-11-05T21:40:15Z
version: 1
size: 10205347
length: 548
excerpt: Buenas muchachada hoy os explico como es el proceso de grabación de un podcast de Papá Friki
slug: como-grabo-el-podcast
---
Buenas muchachada hoy os explico como es el proceso de grabación de un podcast de Papá Friki.

Podcast asociado a la red de SOSPECHOSOS HABITUALES. Suscríbete con este feed: [https://feedpress.me/sospechososhabituales](https://feedpress.me/sospechososhabituales)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)